8月24號定為公眾假期

紀念高比拜仁

.

紀念強姦犯